---
title: Liputan Khusus kampanye dialog Jakarta-Papua
date: 2012-11-06
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-November_06_2012_liputan_khusus_dialog_Jakarta_Papua_Timika.jpg](/uploads/200px-November_06_2012_liputan_khusus_dialog_Jakarta_Papua_Timika.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus kampanye dialog Jakarta-Papua

**Lokasi** : Timika

**Alamat** : Hotel Serayu

**Jam** : 09.00-17.00

**Hadir** : 
* Staf ALDP
* Koordinator JDP
* Komunitas Strategis (Kelompok Non Papua)

**Ringkasan** : 
* Diskusi Kajian Indikator Papua Tanah damai
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=7271](http://www.aldp-papua.com/?p=7271)
